是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

呀b咁早食飯

我都落堂喎黎canteen搵你

11點都未到就午餐

11點

11點就食

走左

熱褲有無見過呀b真人？

無我都想見

剩係請過呀b 飲汽水

無見過點請

放係locker 等佢拿

仲收到呀b 回禮既繽紛樂到依家都唔捨得食

好浪漫呀
好似青春偶像劇咁

好正呀 邊間

呀b好似讀poly?

唔知呢